Hoe lang was die tussen hen, maar hij was even met verlies met zichzelf te onderscheiden; voor in Oxford, waar hij bleef voor keuze sinds zijn verlaten Londen, hij had geen middelen om het horen van haar, maar van zichzelf en haar brieven aan de allerlaatste waren niet minder frequent, noch minder aanhankelijk dan gebruikelijk.
Niet het kleinste vermoeden dus ooit had opgetreden voor te bereiden hem voor wat volgde;--en toen het salvo op hem in een brief van Lucy zelf had hij al enige tijd geloofde hij, half tot mijn stomme verbazing zag tussen het wonder, de verschrikking, en de vreugde van een dergelijke bevrijding.
Hij zet de brief naar Elinor's handen.
"Geachte heer, "Als ik heel zeker Ik heb lang verloren uw liefde, ik heb mezelf bij liberty promoveren tot mijn eigen op andere en twijfel er niet zo blij met hem als ik vroeger dacht dat ik misschien met u; maar ik stiekem een hand terwijl het hart was .
Wens u oprecht blij in uw keuze, en het is niet mijn schuld dat wij niet altijd goede vrienden, als onze naaste relatie maakt nu juist.
